電腦突然無聲

我頭先見部主機多塵
拎走晒d線出黎
然後抹一抹部主機

重插返d線後發覺無咗聲
我記得無插錯線
部腦好舊，連hdmi頭都無
喇叭顯示未插入
試過換耳機都係一樣無聲
亦試過update nvidia high definition audio 都無用
話已經係最新

小弟唔熟電腦野
求各位大佬幫幫手，唔該晒

你會唔會插左落line in位

Windows 7....
重裝windows 啦 試過同樣情況 應該係有d野block住左
唔熟電腦好難搵到係咩block 住
洗曬d野最簡單

無呀
我係插中間綠色line out

你前面I/o有冇位插入去試下?
可能speaker條線/電腦line out位壞咗

聲音控制台預設轉番用開果個

左右扭下條線?

已經update 埋nvidia driver 都係唔掂

題外話，4芯上網？